今日蘋果頭版

【A1頭條】屯門、九龍、上水、沙田，潮水一樣的反送中反暴政運動，今天又回到港島。民陣發起今日大遊行，原定由維園走到中環，但被警方限制提前在灣仔結束。民陣提出上訴，但警方稱有情報顯示金鐘發生暴力衝擊風險極高，結果遊行只獲延長三小時至晚上11時59分，終點維持原判在灣仔修頓一帶。民陣指出，大量遊行人士無法迅速散去，將和灣仔會展的書展人潮爭路，離警察總部又只隔兩條街，若群眾因此失控，警方需負最大責任。

凌晨2點半登入蘋果日報網站/動新聞app，即可閱覽最新日報內容。
==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

光復香港 時代革命

真係幫到盡

若群眾因此失控，警方需負最大責任

HONGKONGERS！ASSEMBLE！

點解冇好有仗義草根代表性嘅畫家同港產美國隊長？？？係咪衰緊坐緊就當人透明？？？

僭共扮膠毒果到今日都仲咁潔癖？？？

必去

Push

CLS
我地今日維園見

有無得課多啲金俾蘋果？

光復香港 時代革命